【舊聞】司徒華：邊個會受歷史審判，大家放長時間睇

司徒華被擲陰司紙

有遊行人士自製標語力撐司徒華。

【本報訊】正抗癌的民主黨元老司徒華昨日坐輪椅出席遊行，其間一度遭市民狙擊，遊行出發前被擲「陰司紙」，華叔一度與不滿民主黨的市民舌戰。表明早有心理準備遭個別市民咒罵的華叔，坦言只會對挑釁一笑置之，「佢哋咁做，只會激勵我更加堅定，佢哋講嘅嘢都冇道理，我何必嬲呢？」華叔接受訪問時，有市民指控民主黨出賣港人，華叔即場反問該市民：「賣咗你？賣咗你幾多錢？你係豬係狗，畀人賣 o架？」

「激起更高昂嘅鬥志」
剛展開電療抗癌的華叔昨午在義工陪同下，在遊行前半小時坐輪椅抵達維園，並遊行至富豪酒店才乘車離開。華叔出發前，有市民高舉「民主黨出賣港人」標語抗議，華叔則在民陣帳篷下接受訪問。華叔指，質疑民主黨出賣民主的人，「政治智慧同政治道德都唔夠水平」，因為民調顯示逾六成市民支持該黨提出的改良方案，又指民主黨與中央「枱底交易」的指控無證據，「係屬於誹謗」。
有向民主黨抗議的市民對華叔高喊「祝你早日康復！」華叔即說：「多謝你嘅祝福。」怎料該市民說：「我唔係祝福你，我係期望你受歷史嘅教訓同審判。」華叔聞言後未有動氣，只說：「邊個會受歷史審判，大家放長時間睇。」華叔事後稱，不會因個別無理指控感到不快，「佢哋咁做，只會激起我哋更高昂嘅鬥志」。

蘋果日報
2010年07月02日

我係慧侵師太, 記唔記得我呀

地下共產黨

緊係記得
幫你出過post

可唔可以起屍屠華出黎接受歷史審判

遺臭萬年

司徒老賊完左第一層地獄未?

推

[img]tbn:ANd9GcQB0bdijmHuL9hq3TSWOkHVi2aNMslcAoW909sSTG_yaKiZtQ[/img]

延伸閱讀：

[舊聞重溫] 民主派堅持反台獨免予人口實

司徒華主動向教育局建議，普通話進入香港教育

新民主同盟：支持維持家庭團聚單程証配額，不應視新來港人士為掠奪資源

泛民：認同居港一年即享綜援，支持維持家庭團聚單程証配額

民主黨的基本信念：我們支持香港回歸中國

教協葉建源：浸大生粗魯無禮不能接受，要求嚴肅處理

葉建源憂代繳考試費吸非學生市民報考

內地生踴躍報考DSE惹關注 葉建源：籲家長毋須過慮

【蔡若蓮喪子】 前對手葉建源感難過 斥涼薄言論對死者不尊重

大中華泛民祝賀保釣勇士成功登島 嚴正要求日本政府立即放人

新民主同盟：香港大部分人口俱為中國人

司徒華落到地獄，都要比香港人咀咒，咀咒佢出賣香港，出賣香港人！

侵

一定要推吓